入黎放低句歌詞形容自己心情

傷心的小鸚鵡今生再不歌唱

人何苦要過份珍惜眼淚

多少往事甜在心頭

但願我可以沒成長

令人不安 我本性毒~

得到張身份證 但得到幾多尊敬

我過得不是很好 卻想問你好嗎

流浪流浪流浪 不知往哪方哪方哪方

只要仍能愛你 其他都不要緊

連夢裏也會覺得快樂難求